收到風 星期五 八號

八號都要返工啦

今日7號洗唔洗返？

師兄瞓醒未？

出夠膠post 借夠刀未

信我，星期日一定10號

我幾年前已經知聽日會8號

23日後30號
香港淪陷

成班on L 9